有幾多盒口罩存貨先會安心？

1箱

100箱 到時啲女仲唔一車車送上門

1-2個月 多過2個月都未玩完可以投降因為大部份人都奶野 等隻病毒點高個死亡率之前快手中左先

而家都係一日一兩單.. 驚佢拖得耐

如果有一個好的政府，得一盒都可以好安心

睇你駛唔駛返工同出幾多街啦...
你當一日 1-2個, keep到一個月左右貨量會好啲

10盒or以上 （4個人用）

一語中的 此post已完

而家就係無.. 唉 有口罩都唔安心

仲有3盒大人
但小朋友得返半盒

三個月使用量

岩岩買左盒presto 200個
可以收工